想問下呢個係咩零件

我架mazda5 2008 冷氣最近唔凍，所以拆嘢睇下，想問下圖中黑色嘅零件係咩？佢係司機位剎車腳踏左手面，有heat sink 鐵片的

pedalbox

冷氣唔凍拆腳踏位黎睇

因為呢個位係冷氣filter 附近嘅位置